我转送礼物的故事太有传奇色彩了，现在我的孩子们已经20多岁了，他们回忆起自己在多大年纪发现我的假日诡计时，会假装愤怒，这已经成了他们的一个传统。 如何在这个假日购物季打败通货膨胀和空货架|Michelle Singletary | 2021年11月19日|华盛顿邮报 
 我假装是中间派，结论已经确定了，我会站在米奇·麦康奈尔那边，我会骗缅因州的人。 第1463年风格邀请周:分享一些(新的)勺音词|Pat Myers | 2021年11月18日|华盛顿邮报 
 成百上千的移民涌入殖民地，占领了詹姆士河谷一带的土地，他假装与新来的移民友好相处，等待时机，将自己的计划付诸实施。 波瓦坦部落首领如何成为美国殖民地最伟大的军事领袖之一 
 有心理调节的身体症状的人总是害怕被指责为装病。 为什么这些孩子陷入无尽的睡眠-第107期:边缘苏珊娜·奥沙利文| 2021年9月22日|鹦鹉螺 
 该频道迄今为止最受欢迎的视频是一段8分钟的视频，名为“俄勒冈长跑”，目前有超过30万的观看量。视频一开始，蒂尔假装对他的同伴埃弗特·席尔瓦吃Kit Kats的非正统方式感到愤怒。 这些Z世代跑步者想要重塑跑步媒体|mmirhashem | 2021年9月8日|Outside Online 
 他们不能在一路丑陋的旅程结束时假装无知。 希拉里，“家族”和乌干达反同性恋基督教黑手党|萨利·科恩| 2014年2月25日|每日野兽 
 给我们一点时间假装兴奋… Sandra Bullock和Melissa McCarthy一起去玩“不给糖就捣蛋”。 新的蒂娜·菲喜剧将在NBC播出，侃爷抱怨求婚视频泄露|文化团队| 2013年11月1日|每日野兽 
 你还必须保持一定程度的谦逊——或者至少试着时不时装出一副谦卑的样子。 拉里·萨默斯的侦探小说:谁扼杀了他执掌美联储的机会? 丹尼尔·格罗斯2013年9月15日每日野兽 
 但任何能假装恋爱40天的人，肯定也能为了一顿饭假装恋爱40天。 这对40天情侣真的是一对吗? Abby Haglage 2013年9月4日 
 我可以用波斯语在一个短篇故事中假装自己——一个非常短的故事。 Khaled Hosseini:我如何写作|Noah Charney | 2012年11月7日|DAILY BEAST 
 熟练的医生假装对自己的职业漠不关心，因为他们可能会有犬舍和猎场的味道。 粗口史|朱利安·沙曼 
 她冷冷地回答说她装不出来; 她对世间的一切都漠不关心，她本来就应该如此。 亡羊补牢犹未晚查尔斯·里德 
 诺布洛克真诚的愤怒占了上风，秘书从卧室里退了出来，我钻进被窝里假装睡着了。 我的奇妙访问|查理·卓别林 
 不知什么促使杰克静静地躺着，假装睡着了，而他一直盯着那个盯着他的人。 怀俄明州的两个男孩|爱德华·s·埃利斯 
 除了讲睡前故事外，彼得发现有必要假装非常疲倦，以使帕特也有类似的感觉。 男孩长大了海伍德·布朗